特朗普討論解僱鮑威爾

牛三來了

1

2

bot

侵侵係咪又9up造市
早兩日又唔出嚟9up

佢要低位買貨

空左倉 無入到牛tim

總統有權炒聯儲局主席？

Trump係咪想唔撈？同國防打對台，又成日挑釁聯儲局

侵侵軍團

有權
邊個做都係總統提名

無權

炒撚左條撚屌佢啦 阻住哂

???
根據美國《聯邦儲備法》，總統有權在「合理理由」下開除聯儲局理事（包括主席），但需要經參議院批准。該法沒有具體解釋何為合理理由。

佢好多次加息後 股市都跌

過去一年加咁多次息股市都創新高

又想搵人賴
自己整冧就認啦

侵侵話過，升市係佢功勞，跌市係聯儲局錯

摩根士丹利首席美國經濟師Ellen Zentner指出，除非犯了法，美國總統的聯儲局主席提名一旦獲國會確認，總統沒有權力把他撤換，只能靠國會提出「理由」並需通過投票程序，但該理由一般並非指他與總統就政策上的不合。Zentner相信，如果聯儲局明年停止加息，絕對與政治和總統傳達的訊息無關。

即係總統無權，係國會先有權，國會係一大班人，要過半數同意先得，共和黨都唔係個個都聽晒trump講

Federal Reserve Act 冇講過要炒人經國會同意
但要"removed for cause"
唔係簡單以是否應該加息作炒人理由:

...unless sooner removed for cause by the President.

炒佢有鬼用
加唔加息係投票決定